有冇人玩長板longboard？

想自學 唔知得唔得

輕鬆

我都想自學

玩開板長Itacho

好似香港難啲有平嘅地方踩？

利申：算係初學 喺馬路有次p得好甘，好彩冇大礙，但同我一齊踩嗰個fd出國深造唔再返所以暫時冇再踩

初學係咪要買頭盔個d保護下

睇你踩邊 ？

我諗平路冇乜嘢
我有買頭盔同護具，但嗰時未到貨，結果出事了
諗返起都驚

個人建議至少有頭盔
你上taobao易買到

可能係香港第一個最大型既板聚
希望今個星期日會見到有踩longboard既你

Ig：docksessionhk
Facebook: DockSession Hong Kong

1st DockSession in Hong Kong

DockSession是一個活躍於國際的長板活動組織，我們香港有幸於今年參與其中，並邀請到DockSession聖地牙哥地區代表 @joiskwan 參與這次的長板盛事。
屆時活動將會有Best Freestyle Lines, Best Tricks等比賽，贏得比賽的朋友可獲豐富的獎品！
比賽完後更有一些團體小遊戲，讓踩長板的朋友們互相認識及有一個愉快和歡樂的聚會。

活動詳情如下：
2018年10月21日
下午3時正
西九龍文化區大馬路 ※參加者請注意安全，穿戴護具。如有任何損傷，本會概不負責
※如天氣惡劣，本會或考慮另作安排，請留意Facebook及Instagram專頁最新動態